試下岀波馬料

咁多位Ching大家好
小弟試岀波馬料
希望一齊贏狗會
頭場應該會係1945岀

G持樓主

lm

先岀一岀隔夜馬仔心水
3-6-8-1
5-1-2-10
9-1-7-5
7-2-5-9
1-3-10-11
1-3-8-5
10-6-5-1
7-6-1-9
3-5-4-9
11-1-2-8
聽日每場開跑前會閘前心水同貼飛
希望大家多多支持

下盤Gogogo

順帶一提德乙今晚比較亂唔建議向亞洲盤埋手

gun

第二口

支持

G持

追數組

差一球

追數成功

再尼

本多終勝系列?

C朗加油

總結下
切爾達 讓半一 1.99 ❌
梅斯 平手 2.13➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 1.71 ✔️
祖雲達斯 讓半一 1.84 踢緊

總結下
切爾達 讓半一 1.99 ❌
梅斯 平手 2.13➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 1.71 ✔️
祖雲達斯 讓半一 1.84 ✔️

皇馬定華西？

頭場
連贏位置Q
8拖 1 3

頭場三重彩單T

勁

有無咁撚勁

樓主
想跟你學野 點解第二場會買10號

四選簡隻有分頭，希望騎師有幫助，但今場真係熱辣辣，仲唸緊買咩好

連勝位置Q
2膽拖5 10

9拖 1 5 連贏位置Q

Lm g chi

勁啊

連贏位置Q
7膽拖 2 5

第5場出左未

3拖1 10 11

跟!!

第六場唔該

隻3頂唔到

差少少
跟左Q冇買QP

冷膽買埋位置q無妨，有分頭保到本

正

見你3做膽，直接買左3 p
仲好分

比多小小時間我，唸緊要唔要1號
暫時8號膽，簡緊腳

多謝支持

關關難過關關過

跟左，集氣

跟咗

第七係邊隻做膽

10

一跟就輸
對唔住樓主
連炒六場

光輝7.5角大

多謝樓主 收錢

屌 仲以為冇

👍🏻

結下
切爾達 讓半一 1.99 ❌
梅斯 平手 2.13➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 1.71 ✔️
祖雲達斯 讓半一 1.84 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 2.12 ✔️

😋😋

💪💪

墨城 8.5角大

已經即刻禁
都買唔切

9.5就唔好買，今晚好多波慢慢尼

收到

8場 4隻有齊

8場中4連環，有料！！

跟咗樓主10雞，派461，謝樓主

得翻100 買咩好

9場買咩？

如果唔睇好豹子頭win可以咁買

第一個三隻可以因自己心水簡，大熱第二，第三全餐靈活玩100蚊買

好

樓主你點買?

我會買注三重彩先，之後買多注連贏位置Q一膽三腳，但唸緊揸咩膽，唔會用豹子頭膽

買咩好？

再跟。上埸差一隻🙄買左1,3,6,7🤦🏻‍♂️

等埋樓主隻膽先

點解唔睇好豹子頭跑贏

同等，唔太識玩馬等樓主出飛跟

位置Q
9膽拖5 10

100位置Q定三重彩好

又令大家失望😭

跑左咩，冇睇

9－2－3－11

屌俾隻2搞搞震

潘狗又唔比place ,重注左

唔洗內疚樓主
第8場已經夠和味

諗緊要9定潘狗place,最後揀左潘狗，嬲！

潘狗

差少小咋😭😭

得翻60

樓主尾場點玩

尾場5－11－1
小注睇馬算
今晚波追

墨城差4個，有無ching跟左？

買多場潘狗place算，再唔中，今日唔玩馬了了

點買法?

差1角

鐵角又得,隨心簡隻膽又得

Lm

尾場邊隻p穩？

5or11

Place F,唔中搵我

今晚好多波好好賭，2000起機應該執到一兩萬

Place Q 5 11 ok?

結下
切爾達 讓半一 1.99 ❌
梅斯 平手 2.13➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 1.71 ✔️
祖雲達斯 讓半一 1.84 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 2.12 ✔️
墨爾本城 即場8.5角大 1.92✔️

1-11中!!!!
多謝樓主

跑咩？

尾場跟左 多謝樓主

1-11-3-6

又比13少呃錢

樓主勁

尾場中
結餘 : $92.9

跟埋樓主今晚波料先
多謝無私分享

可以點追數

又係差一隻吖
果埸係3
依埸又係3

多謝樓主
自己單T加多隻3仔 中埋

多謝樓主出水
聽日M記有得加大了

尾場冇跟
Sosad

希望樓主唔好變到隔離post啲賣料狗咁
支持

又幾有料到喎，支持

樓主可唔可以分享吓點玩角球

我走地都係開覺場波睇下形勢，再決定買唔買

開住場波

今晚mon實樓主你個po齊上齊落🤔

點睇今晚利車巴三串一有六倍幾

樓主堅揪

利記似贏波輸盤
車仔應該坐和盤望贏盤
巴塞我覺得應該半格

今晚等巴打你出手

1900 1930

A米有冇同路

今晚有冇 想跟樓主揾食

貝迪斯10.5角大，可以等9.5

留名

貝迪斯差兩個，加油

樓主好令仔

集氣吖2球3球

停左二十分鐘都無角，慘

10C

差1

10C完
輸兩注

總結下
切爾達 讓半一 1.99 ❌
梅斯 平手 2.13➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 1.71 ✔️
祖雲達斯 讓半一 1.84 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 2.12 ✔️
墨爾本城 即場8.5角大 1.92✔️
貝迪斯 即場 10.5角大 1.9 ❌

原本諗住入9.5
點知落注就封盤
最尾見到連角就入左10.5 就出事

菲律賓 角大 最盡買到4.5

GUN了

賭角真係一種煎熬

針無可針

洛辛堡3:1了，謝拉特你點搞呀

lm 等樓主出星期三馬料

今晚有冇

有ar今晚

星期三好多大牌騎師尼，好期待，聽日下午會有隔夜心水

坐等同樓主一齊拎狗會錢

今晚幾點

1220

睇埋尼盤

支持樓主一齊屠狗會

小妹都分享下波水... 唔會賣料 有興趣可以留意下

你係咪on9 的
on9 就唔好喺度阻頭阻勢

辛尼特半一

杯

繼續

星期三跑馬地隔夜心水
5－9－12－3
7－5－4－12
1－9－5－7
6－2－5－1
6－12－10－8
7－5－3－4
2－5－4－3
4－3－6－12
11－5－2－7

樓主你睇唔睇即場

今晚有冇？

9拖5 2

樓主，9拖5 穩陣啲定9拖2穩陣啲？

好難簡，2有班底，5近績好

2,5 樓主 配腳中曬

樓主下場有咩心水?

唔簡膽啦都係😅
二場 4－5－7

唔緊要，樓主我支持你 一齊屠狗會

已買 7 5 4 12 四重彩 支持樓主

入唔切🙄

勁中左5，4

樓主好波

支持樓主

2場 4, 5 QP $87.5
中

隻歐洲巨星好撚勁，次次都有place,長追一定有賺

仲要唔知點解次次都唔係大熱

樓主下場睇好邊隻?

三場
1－2－12

得翻$30

夠買位置q

高手雲集開始亂局

All in or nothing

4場3－5－6

未買過馬 係買三重彩？

買位置q拖膽

等樓主水

5場
1－10－12
無分先後次序，大家隨意簡自己喜歡架買法

10蚊連贏GUN了

祝羊

集氣！！！

10號由頭帶到尾

歐洲系馬 又贏一場.....

貪心買咗單t jump 左
求樓主 請救

求樓主打救

+1

樓主等第7 場?

七場
1－2－3

8場
3膽拖10－12

最後$40
求你中

我都試下先
6 買100win

豬晒了.......正式退出

3－5－9－11

屌中晒

中撚哂

屌，入唔到4環彩，最遲

好撚蝕，我屌

痴撚線，如果買咗四重彩不得了

咁熱，最多咪1-2 萬

今晚完了
樓主你星期日會唔會出

樓主好勁

好過冇先吖

大家唔嫌棄架話會繼續岀，今日確實好難賭，希望星期日會好d

10503 ， 4重咁難中應該會買2-30，算唔錯。但只諗過入4連環2-300$

一切整定.....豬晒, 之後就中到啪啪聲

樓主加油，雖然今日輸哂，但唔緊要我都會支持你，正所謂贏我陪你君臨天下，輸我陪你東山再起，一齊屠9會

咁熱 知唔知四重彩派幾錢？

咁撚on9 我堅持到尾二果場

干地ching多謝你，見你留好多言，感謝

10503
支持樓主出水打救我地

星期日再尼

大家一齊屠狗會，樓主你唔洗灰心，今日係惡賭

放底一場波心水
里昂上盤

總結下
切爾達 讓半一 ❌
梅斯 平手 ➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 ✔️
祖雲達斯 讓半一 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 ✔️
墨爾本城 即場8.5角大 ✔️
貝迪斯 即場 10.5角大 ❌
菲律賓 即場 4.5角大 ❌
辛尼特 讓半一 ❌
里昂 讓一球

gun!!追數

Hi 樓主，我又來跟你搵食啦

樓主我地到啦你喺邊

大家想唔想我岀隔夜心水？
定聽日直接岀閘前心水？

無所謂，聽日休戰，星期三再戰，聽日北上

你地加油，屠馬會

冇時間度就閘前

會羊嘅水先出

來個隔夜先啦

星期日隔夜心水
7－6－9－2
12－11－5－2
2－1－8－6
4－10－2－1
5－12－1－4
1－5－8－11
1－8－11－14
1－8－4－2
2－1－7－9
8－2－5－10

巴打可唔可以教下我點買 未買過馬

gun ed

頭場
2－7－6

樓主會唔會試下出埋閘前爆冷心水😂

樓主再黎

第二場
7-2-3

你地買位置q定單t

我買位置q

惡賭惡賭

跟左你隔夜心水

3場
1－2

Gun

咁都隊爆我條Q

4重 2-1-8-6 呀

等樓主救世

4場
2－4－10

多謝樓主

12

買左巴基做膽

點解唔三隻腳

5場
5－3－12－1

知錯了
潘雷咁撚勁

中左派樓豬1k

旺蝦王 個戰績 屈機到仆街

外檔驚早段用太多力霸位

如果莫狗+呢隻馬, 莫狗想嬴一定OK, 除非呢場做馬

Lm G持

頭4都冇

2 3 4 12

諗緊要3號定12號PLACE, 最後揀左12

隻5號後段冇哂力

6場
10號位置

我特登排左次序，如果係下次可以跟次序買

我自己對潘狗情有獨鍾

柯煙左

見到中段帶頭，知仆街，後尾冇力

樓主好登

我係燈神😁😁

飛起我d馬買就ok

唔好灰心

樓主隔夜心水好撚準

R7

想all 隔夜心水1 8 11 14

allin ed

支持下

中1-14

屌
今日唔撚玩啦
跟樓主前3隻係冇跟14
黑到痴左線

9場
7－2－3

一定中

當埋條底褲買連羊鐵三角

再見了
下個賽馬日見

我由頭跟到尾呀樓豬

感覺尾場會爆大冷，樓主度個冷門心水出來啦

最後一場 樓主

感覺 5 2 8

7-8-6-5

last one come on baby

8拖1－7－10

damn

希望幫到大家追數

多謝

直屌10號place 仲正 ，13少 次次尾場都發威

Thanks

今日休左戰，星期三再跟樓主

等巴打隔夜

星期三隔夜心水
9 2 3 10
1 2 3 11
3 6 7 4
4 10 1 5
2 3 11 4
8 4 9 6
11 8 6 7
4 6 5 10

樓主唔睇好型酒杯？點解ge

檔唔好驚攞位難，跑馬地同埋四班賽事始終比較 參差，有時馬房都可能會唸場馬值唔值得去，我個人比較鐘意3,11一對馬，但當然型酒杯係好鋭，四重彩四連環要拖

抵買

追數吖
琴日係球到慘死

樓主幾時出即場水？

靠你翻生

今日要羊足八場先

求樓主帶領

樓主樓主
係時候岀黎嗱

召喚樓主

樓主樓主

買左 隔夜水

樓主中9，2

勁，位置q

幾錢入會

在

9拖2

2場2膽

全盲追3號田狗

GUN！！！

2 膽配啲咩?

我拖1 3

1，3都正路

樓主呢？

本身諗住1做膽

見到樓主就轉2

信樓主

臨場睇 3－5－10都幾好

信樓豬得永生

買注四環2，3，5，10

跟

2拖3，5ok 位置q連贏?樓主

連

3-1-4

3 1 4 10

屌隻4號跑撚左上黎

連隻2號, 唔係中4連環

r1 9-2 中
r2 3-1 中

跟據組合Probability 係咪r3 6-7

唔緊要第三場 繼續信樓主

3場
7－3－6

得返二百四😭😭樓主救我啊

最後50

覺得R3 會爆冷

我覺得四五六先會

隻6

真係爆

Jump

5-9-4

都估到隻冷到仆街既11號冇份，跑前係咁跌，冇好野

爆到9 彩

痴線呢場爆撚到9彩

四重 1賭幾倍？

賠

9up姐 自己都淨係買左4號位置 早知拖全餐
9up多次 R4 2熱 1冷

三重彩 5, 9, 4 $93,807.00
單T 4, 5, 9 $15,203.00
四連環 4, 5, 8, 9 $35,827.00
四重彩 5, 9, 4, 8 $1,163,440.00

屌，中四重個個都唔撚正常

ching加樓主

究竟呢d四重彩會係d咩人中

賭仔

中左 梳

係on9ge賭仔

本多忠勝
多數睇得出個場爆冷 就會全餐上
用都係用幾千~幾萬本
但中就幾萬~百幾二百萬

四重？

兩場都跑5，9唔 通今次都係

樓主~

梅花間竹 R1 對 R3
R2 對 R4

係喎

猛人加阿國

樓主有咩心水？

今場skio

下場5，9 又係冷

買左9拖1 3 4
希望中

梳 係10拖1 3 4

同路

屌 原來買撚錯 自己真係禁左買9拖
原本想10拖

屌3號

3號隻馬有
比人逼到傻

10拖1 5收錢

又輸得7788 樓主

拯救我啦

屌 自己ON9 買錯 9拖

9up R5 3熱

2場10，2，1，3
4場10，2，1，4

今日咁怪ge

夜馬 慣

中1隻冇錢收？

買咩 你點買法

差dd

10蚊玩下

要頭3

春盈 跑第4無錢收

新手開始左玩幾日

唔該咁多位ching

加油

樓主

試試1拖2 4

3拖1，4

R5 爆冷就fatfat

8 10 5 9

in 潘頓we7 又買10蚊贏8蚊都好

😭靠樓主吖

樓主今日小小失準

輸到得翻十蚊，樓主拯救我

潘頓黎多獲又羊

如果我無岀即場跟隔夜心水買就ok

樓主下場邊2隻最睇好？

11-8

confirmed ?

對

跟最後10蚊，睇樓主啦

跟連贏？

位置q算，博番本

唉

祝各位兄弟贏，我星期日再戰

又差一隻4重

中左條四連環回返本

今日輸幾舊水搞唔掂

仲有尾場

怕怕地，等樓主打救

感覺會爆大冷

4-6-5-10 / 4-6-5-12

入左四重

好亂，入左條四連環

樓主有冇今晚波料

樓主突然聽日會唔會出隔夜心水

星期日隔夜心水
1-2-6
11-1-3-12
3-2-14-5
11-9-5-6
1-7-10-6
4-1-8-10
8-1-2-9
3-6-12-5
2-3-12-4
12-14-3-10
10-4-2-12

1435 鳳凰仔半大
1650 FC悉尼 讓平半

今日聽日都放假會岀波

跟左2串1了

1:0

比多粒

批准

炸咗

半大

樓主
希望2.5大都可以順利開出

45分鐘
2:0
先過一關

幫你嗌埋佢

我估呢場3比2山雞贏一球

4:50
澳門尾盤 主隊一直落
驚驚

繼續支持！

紅左個

半場1:1

反及

請教一下 點解一場會選6號

加油呀

聽日再戰沙田

1-2！！

總結下
切爾達 讓半一 ❌
梅斯 平手 ➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 ✔️
祖雲達斯 讓半一 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 ✔️
墨爾本城 即場8.5角大 ✔️
貝迪斯 即場 10.5角大 ❌
菲律賓 即場 4.5角大 ❌
辛尼特 讓半一 ❌
里昂 讓一球 ❌
威靈頓鳳凰 半大✔️

1:3

Cashed

總結下
切爾達 讓半一 ❌
梅斯 平手 ➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 ✔️
祖雲達斯 讓半一 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 ✔️
墨爾本城 即場8.5角大 ✔️
貝迪斯 即場 10.5角大 ❌
菲律賓 即場 4.5角大 ❌
辛尼特 讓半一 ❌
里昂 讓一球 ❌
威靈頓鳳凰 半大✔️
FC悉尼 讓平半 ✔️

聖保利 角大

越南 讓半一

中哂，多謝樓主，皮已正

半場6個

越南一比零

半場7角

拜仁 讓球半兩球

總結下
切爾達 讓半一 ❌
梅斯 平手 ➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 ✔️
祖雲達斯 讓半一 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 ✔️
墨爾本城 即場8.5角大 ✔️
貝迪斯 即場 10.5角大 ❌
菲律賓 即場 4.5角大 ❌
辛尼特 讓半一 ❌
里昂 讓一球 ❌
威靈頓鳳凰 半大✔️
FC悉尼 讓平半 ✔️
聖保利 角大 ✔️

13角

1:0完

1分鐘拜仁0:1

總結下
切爾達 讓半一 ❌
梅斯 平手 ➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 ✔️
祖雲達斯 讓半一 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 ✔️
墨爾本城 即場8.5角大 ✔️
貝迪斯 即場 10.5角大 ❌
菲律賓 即場 4.5角大 ❌
辛尼特 讓半一 ❌
里昂 讓一球 ❌
威靈頓鳳凰 半大✔️
FC悉尼 讓平半 ✔️
聖保利 角大 ✔️
越南 讓半一 ✔️半

拜仁2比0

國米 半大

留錢聽日沙田

今日輸到得10蚊

垃圾澳假， 即場 角球玩死我

冇晒錢先見到

+1 畀 澳假攞哂

半大依場穩唔穩

總結下
切爾達 讓半一 ❌
梅斯 平手 ➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 ✔️
祖雲達斯 讓半一 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 ✔️
墨爾本城 即場8.5角大 ✔️
貝迪斯 即場 10.5角大 ❌
菲律賓 即場 4.5角大 ❌
辛尼特 讓半一 ❌
里昂 讓一球 ❌
威靈頓鳳凰 半大✔️
FC悉尼 讓平半 ✔️
聖保利 角大 ✔️
越南 讓半一 ✔️半
拜仁 讓球半兩球 ✔️

總結下
切爾達 讓半一 ❌
梅斯 平手 ➖
史帕爾 2.5球大 ✔️
水昌宮 讓半一 ✔️
祖雲達斯 讓半一 ✔️
珀斯光輝 即場7.5角大 ✔️
墨爾本城 即場8.5角大 ✔️
貝迪斯 即場 10.5角大 ❌
菲律賓 即場 4.5角大 ❌
辛尼特 讓半一 ❌
里昂 讓一球 ❌
威靈頓鳳凰 半大✔️
FC悉尼 讓平半 ✔️
聖保利 角大 ✔️
越南 讓半一 ✔️半
拜仁 讓球半兩球 ✔️
國米 半大 ❌

馬仔

買咩？樓主

樓主 澳職有咩心水

頭場照舊126？

中曬配腳，佢老母莫雷拉跑第四

早知買四環彩

晏小小岀

樓主咁第二場有咩心水

11－1－12

多謝你隻6, 中左單t

我都差啲中 單t 莫雷拉條on9買佢拖膽結果中曬佢腳 早知買四環彩

已買連贏 11 拖 1,12

r2想要埋隻翡翠綠

屌買左1，6，11，12

差少少

啡格q得手

感覺第三場會爆冷

R3啲馬唔熟🤪

想5拖13 14試下

4－5－6－11

勁 跟樓主搵食

跑咩

勁
我衰自己買左單t

我都買左單t

繼續跟！

R4想要嘅馬太多，重未飛到

樓主加油

5－9－11

珀斯光輝 10.5角大

波馬都跟了

7-5-10-11

今日中第二條四連環啦

博潘狗連win 2場

148蚊都俾你中到

好肥⋯⋯

勁唔好分咯

1－4－7－10

4膽拖9－10

Allin左

潘狗連續3win 食左藥？

日本城隻馬熱撚到

買咩樓主

13－1－10

勁樓主

比11對爆左

樓主即場op

sad

拯救我地

下場捐精想買7-6-12

3-6-12

1-3-7

又中曬啲配腳， 莫雷拉係咪同我有仇 次次都 要搞鳩我

唉
又係咁 sosad

下場34

[img]
死雷狗

莫雷拉返歸吧啦

樓主點睇134?

3號可以

我都好鍾意佢,1,4 不可取？？？

如果係要初岀個幾隻，外地賽績好勁

5－7－9

8呢？

1號閘前落重飛
可以拖埋或者買少少披屎

今場好亂
2－3－5－6－7－9都可以簡

2，3一對做基礎

3拖27樓主你覺得點

一棍2拖37

信唔信多次雷狗好

我就揀佢配腳算

我信隻馬ja

我3拖127還算

一棍左
2拖3 7 5

想貼事前邪一邪

冇用㗎啦雷9同番狗一樣要搞鳩你就搞尻你 架喇

臭雷狗， 唔揀佢做膽佢就跑咗出嚟 好彩買咗壯思飛peace

屌你老母
中膽就唔中腳
中腳就唔中膽

師兄我哋調轉

中咗三隻腳

世界紀錄

尋晚跟樓主贏個d波，今日輸番曬係d馬度

雷狗返屋企食屎呀

證明樓主俾貼士我哋都未必贏到， 求樓主講買咩膽配咩腳

下場最後100蚊跟樓主四連環
唔撚再會玩馬仔

買壯思飛位置執番身彩， 仲有兩場，
爆馬會

雷九左撚住曬

師兄你中膽不如你出打膽我出配腳

中得隻大熱膽
有鬼用咩

等樓主下場反cup狗會算

今日最後兩場爆馬會

連豬8場黑仔到

我都差唔多

連續四場 中 腳 唔中膽

又輸到得返 少少錢

靠最尾呢兩場cup爆馬會

場場都買🤯🤯🤯

之前中左10蚊四重彩
想今日推哂佢
點知連豬 蒸發左

2 12雙膽
拖4－9－10

同你係差隻8

買t？

拖雙膽係咪要兩隻都跑得出先有錢收

樓豬信仰
捐精了

唔要莫雷拉了

好憎莫雷拉

買錯左3 奶西了

買左2，12拖3，6，9

想死

反cup狗會

偷偷跟左
多謝樓主

睇撚錯左

屌

巴打肥肥

樓主勁到

屌睇錯左

本身係跟樓主 本身有錢收而家冇啦

樓豬信仰
輸足8場有回報了

最後一場 求回本

好肥呀，不過我都好似買左

派幾多

求樓主

求回本

收七千?

屌，呢 鋪真係畀錢都收唔到

哇

Fatfat

恭喜 返杯馬會

多謝樓主救命

多謝樓主

差唔多平左今日輸果d
全日冇賭過

有賭未為輸

樓主睇你啦，我回唔回到本

最後跟唔切啊
希望尾場贏返

今日正數
Gun

12倍左右

有D想飛起10號

因為雷狗？

樓主你自己話事啦

一對熱門都唔想要

爆冷

2 4 7 10 11 12唔知飛咩好

1，5，14，9 四重彩9萬倍

買

唔係呀 咁都跑得出

最後一場馬 樓主有冇心水

尾場少少地點都跟了

爆冷好呀番本日

反cup 馬會！

cup 爆馬會

樓主點睇6
話哂贏過呢程

五分鐘後岀

應該唔係今場

收到
今次唔會遲錯

入

等緊樓主打救

ching 一齊羊

算啦睇完都係要番2，10一對
2,10拖
4－7－12－13

3
單t?

gun！

跟
最佳冷門應該係7

四隻杯腳邊隻最冇信心?

配

我自己要埋11，自己鐘意

咁撚熱 睇下馬算

中

5重彩都中埋

25蚊Q

樓主！！！！！！

樓豬

ching ho ball

多謝樓主！！

我愛樓主

多謝樓主!!!

我愛樓主！

今日樓豬完美表演
尾兩場反cup狗會

星期三再來支持樓主

完美反cup絕殺

8千

想幫樓豬含下

735蚊四連環
以2隻25蚊q嘅做膽嚟計都相當好分

尾場跟晒買單T 四連環中晒
多謝樓主

最後單T派左幾多

各位ching，贏錢時候記得捐返少少出去做善事，之後大家長贏長有！

好想派樓主 雖然贏少少

我唔駒架😂😂😂

tg？小小心意

111

yul1727

我都想派樓主
幫我反cup左狗會
少少心意

好波 巴打 連登有愛

由最後700
連羊兩場四環
雖然尾場買得少
但點都要派樓豬既

多謝大家支持🤗🤗

樓主不如開個tg group
想跟你學下野

可以開ar，但睇大家想係邊道玩

係度大家可以一齊吹水好d

岩啊

樓主，今晚有冇波料？

刨下先

些路迪入球大

樓主係咪玩4連環多

啱呀，開左tg group依度就會靜曬

唔係，見個兩場個形勢先岀4連環

樓主出多d波料ok？

Lm 泥地留意下先

多謝樓主分享

可以

星期三全泥夜宴
7－5－4－8
2－5－6－9
10－3－8－2
10－6－2－11
3－1－11－12
7－2－6－12
8－7－5－4
10－2－12－8

等樓主即場心水

泥地惡賭
但支持

樓主即場係咪會再出

會

史迪仔

沉船王

睇下星三跟唔跟到樓主搵返d零用

Thank you

樓主呢D係四連環定四連彩？

六環彩

越來越多人關注依個post

樓主不如出條過關飛黎跟下啦

其實唔知跟咩買好 次次淨無買place

等樓主即場

等樓主

今晚希望派到樓豬

第2次

夜泥都係小心啲好

樓主等你出水

5膽拖1－7－9

第一場？

雷狗今日好多熱馬

準備害尻我地

9膽拖2－5－8

跑咩?

3 9 12 6

jumped, 等樓主下場

第三場爆冷?

9－10雙膽
拖2－3－5

要黎啦

衝呀

大 反cup
馬會日

Thx，我加多隻1

姐係中唔中?

針

5 6 10 9

隻6去食屎啦阻住哂

中
風

阻撚住晒 屌

唔中

6－10
1－3－8－12

開閘跑得幾好
中段突然隋後就冇位上

1，3，8，12邊隻最睇好?

R4 睇緊 1 8 10

1-6

唔識買 ching呢個係邊個投注種類

你想點買咪點買

應該係雙膽拖4腳

Thx ching

中哂腳

8 2 10 3

2真係冇睇過⋯⋯

6號

3－11
2－6－8－9

爆大冷

9 7 6 11

9 7 6 11

差一隻

屌佢老母, 隻3 號最後100 米唔打邊, 陷家鏟

膽唔中

雷狗造馬 !!!

雙膽呀ching

隻7差個馬鼻win

10號位置

9-4-8-7

廿倍

係時候反CUP了

cup9狗會！！！！

Last 2場 同上次一樣

泥地真係惡賭

8膽拖5－7

真飛cup 9馬會

針曬

尾場cup

下場1000cup馬會

愈豬愈多

我allin

cuuppppppp

準備allin 反cup

4,7,8,9

今日難買

戰績0-8
針
食杯麵過聖誕

星期日再跟過

仲有星期日喎ching 打爆馬會

皇馬讓球半兩球
士砵亭讓主
喜伯年讓主

皇馬半格

今日有無料放

雖然馬仔輸哂 波仔羊返成皮野

飛燕諾

買盤？

係

買完先見到轉咗盤

買咗主隊讓一球

買咗讓1/1.5

2：0夠殺 齊斬馬會

岩岩先睇到巴打琴日有出波

same 淨係針咗8場

光輝9.5角大

主隊快刷角

半場2角

9.5b jump

星期日隔夜心水
11－7－4－1
4－3－6－9
1－2－4－6
2－10－1－4
4－12－14－1
14－4－10－1
5－2－7－8
6－4－11－8
6－1－2－9
13－10－6－2

S1 12－14－4－3

今日有冇波水翻身

聽日唔場場跟了
依兩日針到傻

邊場重心

聽日抽兩場
All in 哂馬會d錢算

水晶宮下盤
漢落威 入球大

曼聯上盤

有無c兄可以講點解3x7中得咁小錢，明明我中兩關人地d 計 派彩機都話79，點解我得20幾

未派齊呀

thx c兄馬會d效率真係

豬豬地

講完就goal

針得

大家起身未？？

起左，等緊樓豬

早晨，啱啱起

今日係反cup日

早呀 樓主

早，今日跟到貼一貼

7膽拖4－11

Qpq?

我要全中，食聖誕大餐

jump

1-9-5-10

第一場好追得

爆冷日？

8號位置

淨係位置?樓主

4536

jump...

等第三場

隻5

買左4 6位置

1－2－4鐵角

樓主姐係買單t?

2拖1-3-4

熱膽冷腳惡搞

樓主we trust you

in 樓主 we trust

繼續gun

2－10雙膽
拖1－4－7－12

8 2 4 7

下場買左4，10

尻買

S1
12拖4－14

4－7－12

我又黎喇

等下場
準備柯9馬會

樓主 ？

跳樓？

係道

等你帶領反cup狗會

R7
5 6好似鐵膽咁
諗緊柯邊兩場

4-6
拖2－7－8

我要食聖誕火雞
狗會

我中哂係腳到⋯⋯

第8場？

6拖4－11

冇雷神?

連贏位置q?

跟
今場唔貼飛了

何妖 41倍
可以試下

驚 8 9 跑出

細細地算

一齊羊

細注中大注輸

中左隻冷馬位置Q
多謝樓主

ching今場cup幾多

6 8 11 10

反cup唔會遲

輸晒無錢跟

等派彩
費事計

等消息 祝長勝

師兄 真樓主粉絲

有衝動想推落下場
我玩埋今日都抖一排先

多謝ching

今日成功cup左2k

沙糖兄

好撚癲

樓豬加油
再接一城就要派你了

等你開新po